그런일이 있었어요? 저한테 연락이라도 하시지.
그럴틈도 없었어요.
어쩌다...큰형도 참 안풀리네요.
 지금 오냐?
예 아부지.
지구대 근무해보니 어떻든?
며칠 한걸로 실태 파악이 다는 안됐지만 역시 근무하기 잘했다는 생각이 들어요. 현장에서 많은 동료들이 고생하시는걸 알게 돼서 좋았고, 또...
또 뭐?
아닙니다. 아부지 큰형요,
나중에 얘기하자. 
....
